msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Reliability"
msgstr "可靠性分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Classical"
msgstr "经典"

msgctxt "Description|"
msgid "Unidimensional Reliability"
msgstr "单维信度(Unidimensional )"

msgctxt "Description|"
msgid "Intraclass Correlation"
msgstr "组内相关性"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian"
msgstr "贝叶斯"

msgctxt "Description|"
msgid "Bayesian Unidimensional Reliability"
msgstr "贝叶斯单维信度"

msgctxt "Description|"
msgid "Quantify the reliability of test scores"
msgstr "量化测试分数的可靠性"

msgctxt "Description|"
msgid "Rater Agreement"
msgstr "评价者一致性"

msgctxt "Description|"
msgid "Bland-Altman Plots"
msgstr "Bland-Altman 图"

msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Measurement Pairs"
msgstr "测量对"

msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Confidence Interval"
msgstr "置信区间"

msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Shading"
msgstr "阴影"

msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Use colour"
msgstr "使用颜色"

msgctxt "BlandAltman|"
msgid "Bland-Altman table"
msgstr "Bland-Altman 表"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "Each subject is rated by..."
msgstr "每个科目的评分是由..."

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "a different rater (randomly selected)"
msgstr "不同的评分者（随机选择）"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "the same set of randomly selected raters/tests"
msgstr "同一组随机选择的评分者/试验"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "the same fixed set of raters/tests"
msgstr "同一组固定的评分者/试验"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "Ratings are averaged"
msgstr "评分已平均化"

msgctxt "IntraclassCorrelation|"
msgid "Confidence Interval"
msgstr "置信区间"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Cohen's kappa"
msgstr "Cohen's kappa"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Unweighted"
msgstr "未加权"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Weighted"
msgstr "已加权"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Fleiss' kappa"
msgstr "Fleiss' kappa"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Krippendorff's alpha"
msgstr "Krippendorff's alpha"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Nominal"
msgstr "名义"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Ordinal"
msgstr "定序"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Ratio"
msgstr "比率"

msgctxt "RaterAgreement|"
msgid "Confidence Interval"
msgstr "置信区间"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Variables"
msgstr "变量"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Scale Statistics"
msgstr "尺度统计量"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Credible interval"
msgstr "可信区间"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "McDonald's ω"
msgstr "McDonald's ω"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Cronbach's α"
msgstr "Cronbach's α"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Guttman's λ2"
msgstr "Guttman's λ2"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Guttman's λ6"
msgstr "Guttman's λ6"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Greatest lower bound"
msgstr "最大下界"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Average interitem correlation"
msgstr "平均项目间相关性"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Mean"
msgstr "均值"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "SD"
msgstr "标准差"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "of participants' sum scores"
msgstr "参与者的总分"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "of participants' mean scores"
msgstr "参与者的平均分"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Individual Item Statistics"
msgstr "个别项目统计量"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Cronbach's α (if item dropped)"
msgstr "Cronbach's α (如果排除此项目后)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Guttman's λ2 (if item dropped)"
msgstr "Guttman's λ2 (如果排除此项目后)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Guttman's λ6 (if item dropped)"
msgstr "Guttman's λ6 (如果排除此项目后)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Greatest lower bound (if item dropped)"
msgstr "最大下界 (如果排除此项目后)"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "If item dropped plot"
msgstr "当排除此项目后的图"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Order items"
msgstr "项目排序"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Order items by mean"
msgstr "按均值排序项目"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Order items by KL-divergence"
msgstr "按 KL-散度 排序项目"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Order items by KS-distance"
msgstr "按 KS-距离 排序项目"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Item-rest correlation"
msgstr "此项目与其余项目相关性"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Standard deviation"
msgstr "标准差"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Plot Posteriors"
msgstr "绘制后验图"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Fix range to 0-1"
msgstr "将范围固定为 0-1"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Display Priors"
msgstr "显示先验"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Probability for:"
msgstr "概率，当："

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "< Reliability <"
msgstr "< 信度 <"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Shade posterior region in plot"
msgstr "对绘图中后验区域进行着色"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Convergence"
msgstr "收敛"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "MCMC parameters"
msgstr "MCMC 参数"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "No. samples"
msgstr "样本数量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "No. burnin samples"
msgstr "样本丢弃(burnin)数量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Thinning"
msgstr "细化(采样间隔)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "No. chains"
msgstr "链数(chain)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Diagnostics"
msgstr "诊断"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "R-hat"
msgstr "R-hat"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Traceplots"
msgstr "轨迹图(Traceplot)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Repeatability"
msgstr "可重复性"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Set seed"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Samples"
msgstr "样本"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Disable saving samples"
msgstr "禁用保存样本"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Reverse-Scaled Items"
msgstr "反向度量的项目"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Normal-Scaled Items"
msgstr "正向度量的项目"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Priors"
msgstr "先验"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "CTT-Coefficients (α, λ2, λ6, glb)"
msgstr "CTT 系数 (α, λ2, λ6, glb)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Inverse Wishart scale"
msgstr "逆 Wishart 尺度"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Inverse Wishart df"
msgstr "逆 Wishart 自由度"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Inverse gamma:"
msgstr "逆伽马："

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "shape"
msgstr "形状"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "scale"
msgstr "尺度"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Normal:"
msgstr "正态："

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "mean"
msgstr "平均值"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Missing Values"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Bayesian imputation"
msgstr "贝叶斯插补(imputation)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "按列表排除个案"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "McDonald's ω Estimation"
msgstr "McDonald's ω 估计"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Posterior predictive check"
msgstr "后验预测检验"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Fit measures"
msgstr "拟合度量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "p(RMSEA <"
msgstr "p(RMSEA <"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid ")"
msgstr ")"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "p(CFI/TLI >"
msgstr "p(CFI/TLI >"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Standardized factor loadings"
msgstr "标准化因子载荷"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Coefficients"
msgstr "系数"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Unstandardized"
msgstr "未标准化的"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Standardized"
msgstr "标准化的"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Posterior Point Estimate"
msgstr "后验点估计"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "Median"
msgstr "中位数"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Scale Statistics"
msgstr "尺度统计量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Confidence Interval"
msgstr "置信区间"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "McDonald's ω"
msgstr "McDonald's ω"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Cronbach's α"
msgstr "Cronbach's α"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Guttman's λ2"
msgstr "Guttman's λ2"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Guttman's λ6"
msgstr "Guttman's λ6"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Greatest lower bound"
msgstr "最大下界"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Average interitem correlation"
msgstr "平均项目间相关性"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Mean"
msgstr "均值"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "SD"
msgstr "标准差"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "of participants' sum scores"
msgstr "参与者的总分"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "of participants' mean scores"
msgstr "参与者的平均分"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Individual Item Statistics"
msgstr "个别项目统计量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "McDonald's ω  (if item dropped)"
msgstr "McDonald's ω  (如果排除此项目后)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Cronbach's α (if item dropped)"
msgstr "Cronbach's α (如果排除此项目后)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Guttman's λ2 (if item dropped)"
msgstr "Guttman's λ2 (如果排除此项目后)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Guttman's λ6 (if item dropped)"
msgstr "Guttman's λ6 (如果排除此项目后)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Greatest lower bound (if item dropped)"
msgstr "最大下界 (如果排除此项目后)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Item-rest correlation"
msgstr "此项目与其余项目相关性"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Standard deviation"
msgstr "标准差"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Reverse-Scaled Items"
msgstr "反向度量的项目"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Normal-Scaled Items"
msgstr "正向度量的项目"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Missing Values"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Exclude cases pairwise"
msgstr "成对排除个案"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Exclude cases listwise"
msgstr "按列表排除个案"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Bootstrap"
msgstr "Bootstrap 方法"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "No. of bootstrap samples"
msgstr "bootstrap 自助抽样数量"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Non-parametric bootstrap"
msgstr "非参数 bootstrap"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Parametric bootstrap"
msgstr "参数 bootstrap"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "McDonald's ω Estimation"
msgstr "McDonald's ω 估计"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "CFA"
msgstr "验证性因子分析 (CFA)"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Single factor model fit"
msgstr "单因子模型拟合"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Interval"
msgstr "区间"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Analytic interval"
msgstr "分析区间"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Bootstrapped interval"
msgstr "Bootstrap 区间"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "PFA"
msgstr "主因子分析（PFA）"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Cronbach's α Estimation"
msgstr "Cronbach's α 估计"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Unstandardized"
msgstr "未标准化的"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Standardized"
msgstr "标准化的"

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Repeatability"
msgstr "可重复性"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Set seed"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Samples"
msgstr "样本"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Do not save samples"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "UnidimensionalReliabilityFrequentist|"
msgid "Click to learn more about saving the samples."
msgstr "点击了解更多有关保存样本的信息。"

msgctxt "UnidimensionalReliabilityBayesian|"
msgid "McDonald's ω (if item dropped)"
msgstr ""
